點解nike仲未拍世界盃廣告？？？有無人好撚期待？？？

NIKE廣告真係好正

第一條真係好撚好睇

巴西版

第一套

Last game最正

咀咒

上次C朗咪破左咒囉

其實charlie lee係咪堅有踢波

未聽過，淨係識Charlie Ma

第一條片嘅力架 btw幾好笑

幾時先出丫？